旅行router用唔到！求救！

我用TL-WR802N，用左一星期都用到，頭先唔小心抆左個電掣再插返電掣之後就再用唔到WiFi... 佢係著係綠燈，依家唔識整。 各位可唔可以幫手...！ [img]

Router 佢顯示正常，但我連唔到，而我reset完佢都用唔到....請大家幫幫忙

Factory reset先？

試左了.. 我試左4次都唔得...
電腦顯示：DNS_PROBE_FINISHED_NO_INTERNET